屌你老母，男乜撚嘢閨蜜呀

女朋友有幾個乜撚野男閨蜜
有個追過佢
有個傳過緋聞
佢地會出街，雖然唔係單獨
會Whatsapp, 雖然係group
成日話咩冇可能冇可能
知唔知年中有幾多人派帽戴帽就係因為依d所謂冇可能既人呀？
知唔知咩叫閨蜜呀？係間房入面甜蜜就叫閨蜜

男乜撚嘢閨蜜，收皮啦，有男朋友咪夠

正常社交，唔通有男朋友就要斷曬其他男性朋友咩

其實我只係太愛你，太驚你比人搶走姐

"朋友姐" 一句收你皮啦 仲可以點

指好Friend 既人
可能係蝗語？？唔知
唔好咁介意個詞語

放心啦，同佢冇可能，都識左咁多年

帽事嘅

你遲早戴帽

朋友咋嘛

的確管唔到
信唔過及早放手好d

其實係自己疑心大
佢好好，但自己太缺安全感

有冇人教我點去信任？

可能佢地其實gay架呢

唔係

雖然就算自稱gay 我都未必接受到